{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 원일펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューの客室があり、尚州銀砂ビーチから1分の距離に位置しております。 オンライン予約の際、全客室は2名様基準で予約され、3名様からは追加料金が発生します。 ただし、ハンドゥル客室は除きます。 各客室には海が見える場合もありますが、キッチンはありません。 それで料理ができません。 オンシーズンは入室時間を15時に遵守しなければならず、事前入室はできません。 オンシーズン、準オンシーズン、割引期間、指定期間には追加人数に応じて追加料金が発生します。 乳幼児は含まれますが、最大人数の超過はできません。 基準人数を超えると、1名あたりの追加料金が発生します。 ここはセスコメンバーズZONE業者の防疫宿舎で、定期的な防疫及び管理を受けています。 手指消毒剤とマスク着用をしています。 入室は15時からで退室は11時です。 送迎は不可能で、バーベキューには追加料金が発生します。 幼児の場合も追加料金があり、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供されますが、ペットは入室できません。 駐車場もあり、無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の位置はどこですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室は尚州銀砂ビーチから1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の予約はどのように行いますか？",
            "answer": "オンライン予約の際、全客室は2名様基準で予約され、3名様からは追加料金が発生します。ただし、ハンドゥル客室は除きます。"
        },
        {
            "question": "客室から海は見えますか？",
            "answer": "各客室には海が見える場合もありますが、キッチンはありませんので料理はできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "オンシーズンは入室時間を15時に遵守しなければならず、事前入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "オンシーズン、準オンシーズン、割引期間、指定期間には追加人数に応じて追加料金が発生します。乳幼児は含まれますが、最大人数の超過はできません。基準人数を超えると、1名あたりの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿舎は防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ここはセスコメンバーズZONE業者の防疫宿舎で、定期的な防疫及び管理を受けています。手指消毒剤とマスク着用をしています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時からで退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合も追加料金が必要ですか？",
            "answer": "幼児の場合も追加料金があり、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されますが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 463
    }
}